有冇人已經準備好孤獨終老？

永遠唔會追到女仔，
亦唔會有女仔鍾意你
大家幾歲已經有孤獨終老嘅覺悟？
利申a0 23

死毒撚

準備好了 我呢啲性格注定無幸福

Now

無女無家庭快快退休
D 朋友個個有女講結婚
利申24a0

唔係毒撚都會有咁嘅情況

巴打追過幾多次失敗？

一次

清咩性格？

我已經座底5，6次了

23? 時間尚早喎

38A0, 一早覺悟

清 日子點捱

搵多d錢得閒叫下雞好過啦
戇鳩仔先結婚

把妹達人

想戀愛

屌你一黎就想人除褲，硬係溝唔到啦

可能真係要正正經經叫隻雞

戀愛係要用金錢去堆砌出嚟，唔好再做女人嘅努隸喇。醒覺啦

講乜

我話你一見到條女就想人除褲俾你屌，咁緊係溝唔到啦

中學個陣已經feel 到，上到大學更加確信會孤獨終老，19A0

對女人冇乜感覺，但又唔係gay

香港d 女咁現實，疊埋心水留返d 錢養老把啦

講到識我咁

我。但係完全樂意

點解睇得咁化？

19應該好快解脫

把妹廢人呀, 盲亨

出家人般的生活

清 ， 唔好灰心

灰? 黑晒啦

追這幾多次失敗？

追過

明追暗撻, 十次八次啦

唔諗住改變?

例如擴闊圈子之類o既行動

試過但無咩用
所以已經完全放棄

每次遇上一個目標都想專一 每次都失敗收場 光陰全被人消耗了，最後都係淨番自己... 我明架

有時唔係冇去改變，係改變咗都唔work

而家人同人關係建基於利益,當無左價值之前幾好都無用。

臭雞、狗男女 觀念早已根深蒂固

我發誓我一拍拖立即死我全家

利申 近30 A0 只愛爸媽

所以將來諗住買個一比一真人娃娃, 有排玩
反正錢大把

45 A0

我仲有15年就追到你
好sad

時間好快過, 放心

真定假

我拍過一次6年拖 我唔會再信愛情架啦 太辛苦啦 我寧願一個人孤獨死去

補充 其實都唔使發誓

那些機會......

以前以為有樓有女。。。
根本就唔係。。。。

試下降低要求

清，追過幾多個

點解對方唔降低要求揀我

比唔到幸福d女，自己摺埋

改變自己易過改變對方

浪子？

24 A0 準備好了

其實我樂意單身

睇得咁透徹？經歷過咩

無，我只係覺得自己都未搞掂，邊有時間心機去理多個，愛情唔係我人生首位

冇女,唔使應酬朋友嘅唯一好處係可以儲到錢
利申 就快22 A0

有錢開心定有女開心啲

呢種心態好想要

應該關性格事

由中學到大學，大大話話追過至少十幾個女仔，冇一次成功。已經看破紅塵

有女會開心少少咁喇

唉 而家經歷緊 但都睇落失敗居多

我都覺應該會係咁

22 A0
身邊有人結婚 自己仲係A0 已經放棄
自問冇野值得有人鐘意自己

Good

唔識愛人 平時扮識關心人 實際上係自私撚
同埋有時好無情 無情到自己都覺得自己仆街

a0 22緊隨其後

Same here
對其他人係wfc

歡迎加入呢個圍爐堆

好空虛

毒清食過幾多條女

同各位巴打一樣

歡迎

hi 同樣22a0

我都係,對自己仲好過對其他人.
又或者係我長期都一個人,所以先畀人覺得我自私

身邊有冇人結婚

叫下雞咪算 搞咁多野

除咗對意中人會有風度之外，
個個女仔男仔都話我0風度又自私

同學連仔都生咗兩個

就算試過好愛一個人 到最後尾發現自己原來會唔再愛佢 其實如果有得揀我願意愛佢一世

想戀愛呀清
有個人關心你個感覺應該唔同啲

第一次照鏡已經準備好

我對人係ok但我知自己係自私 同埋分過幾次手後覺得好似無一個人係會自己愛佢一世

我愛過嘅人都同我年齡有好大距離，一係細我好多，一係大我好多

拍拖嘅感覺係點

咁沉船囉
一係隻雞沉番你轉頭囉
我而家都係同個D玩遊戲多
會揀歌叫我下次去唱比佢聽
落香港又會問我請唔請假陪佢
但係我都係一個月先去比一次錢
平時WECHAT多
算唔算戀愛

暫時冇

18a0嚴重爛面，醫唔好個隻，唔想嚇親人，試過比女仔當面話過，依家決定安份守己，樣衰無資格擁有愛情

出街會比人笑個隻爛面

我 好難先鍾意人
鍾意我個啲我又唔鍾意

要唔要考慮下轉基

樣衰性格唔差都可能有人賞識
我樣已經唔掂 仲要性格有問題 成日講野唔經大腦
激嬲過人好多次(男女都係)
都係出嚟唔好害人好過

我都係

呢個po d人應該全部對愛滋病免疫

梗係錢

A0都可以叫雞既

仲求真愛 見到女 接受到已經要狗沖
不過冇

做咩要逼自己 唔啱就唔啱架啦 唔啱既莫講話一齊 一夜情都無興趣

26歲A0
預左成世沒女
一黎樣衰有小小錢仲要住公屋
我覺得拍下散拖ok
但要講到要結婚我覺得無謂害左個女仔

我以為只有我係咁!原來好多人都唔信愛情，婚姻呢d野

唔反感已經接受到
A0 多幾年應該係女都得

其實以結婚為前題邊有得要人降低要求。如果要我降低要求我寧願自己一個人。反正我同大部份日本人單身原因一樣

30 A0. .
真係想拍拖，但又無動力踏出第一步

你地屋企人點睇？

利申23 a0

降低都唔會有人鐘意自己啦

咁絕望？有冇諗過整少少執下個樣？

一個人同皆到老不靠運氣。

冇眼睇

知道問題所在都好既

達爾文獎得主

yau $ call g la diu

識玩

唉，世界好唔公平

同路人

加油

見識過女人做野同工作上相處
我寧願call g算
拍拖不了

點冇動力法？遇到個上心嘅唔會冇動力

老母教我煮佢啲撚手餸
同埋啲衫被床個啲點洗

明明好想出pool，但係又覺得好麻煩

唔係你執下個樣就得
人地唔想同你講野唔想睬你

初初出黎做野個幾份工
都被女同事跣左鑊
而家對女人好大介心

29a1 又窮又肥又柒又冇咩上進心 冇謂害人

先唔講金錢
自己都無咩時間，仲要去spare比一個可能會離棄你浪費你時間嘅人
點解唔留返時間比自己做鍾意嘅嘢？
多一個人一齊生活就要多一個人遷就

想問下如果你地有個唔鍾意既女仔鍾意你
你會唔會要住先定堅決唔接受 ?

睇接唔接受到囉 冇feel 但接受到都會受 難得有人會鐘意自己 呢一點已經夠我鐘意返佢轉頭

毒撚基因

隨緣啦
要來就會來
唔來點強求都冇用
人又唔係一定要搵到另一半
甚至乎我唔認為人需要另一半
人自己本身就已經係一個完整嘅本體

係呀！以現代女性同婚姻制度我都好多野接受唔到。所以我都好大機會孤獨終老

其實咩叫鍾意 利申幾肯定未試過

好耐冇戀愛（暗戀only）感覺啦，有嗰陣真係好幸福

不過而家都預咗成世冇女做處男 （唔會叫雞）

一開始係開心 但唔鍾意佢仲一舊緊果陣好難受 難受到好大壓力好似抑鬱咁

哀莫大於心死

呢樣嘢係無可能發生的

拍過幾次拖
覺得搵唔返想拍拖嘅人
搵到佢地都唔會鍾意我
未來可能出去玩下就算

20 a0
見識過拍拖嘅麻煩後完全對呢件事冇興趣

結左婚
好想孤獨終老

22 a0份人太悶 太毒 d女都唔想理我 棄已放
識唔到女唯有去識男仔

19歲就咁諗會唔會太早

點解

見識其他人？

係
見住啲friend出pool係反而更加堅決咗唔拍拖嘅決心 因為真係好撚煩

42 A0
不過生活開心

[面對現實］80後A0應如何識女朋友

追求關係同維持關係都好煩，覺得咁煩倒不如返多啲工草下錢or 索性做個廢青。

一切都係源自佢父母縱得佢好勁
份人好懶好被動
EQ 好差，唔受得壓
唔負責任，唔諗將來

溝通問題-溝通唔到，講野好細聲，無頭無尾，永遠唔知佢講咩，盡可能唔想講野咁
好懶-廿幾歲做左半年野無做，因為受唔到壓力暴瘦身體差
結果唔係搵第份工，係之後唔做野，係呢幾年做兼職，接野返來用電腦做，搵1000~3000
搵好少但死都唔出去工作或投資
明明無收入（好少）但成日想用錢解決問題
唔用腦解決問題
做事好彊化，唔會諗點解咁做，但係要咁做
自己生活都負責唔到又死都想生bb
話愛將來的bb 但唔去努力搵錢俾bb 用
習慣撓埋對手咩都等人做
入電梯按掣人地按
我按大廈大閘密碼佢唔識去開門，要我開埋俾佢
全日宅在屋企唔出去導致體能差
行路行得好撚慢，行樓梯兩級兩級行話好辛苦
唔識做任何準備功夫，例如去到屋企門口先拎鎖匙
洗衣機就來洗完衫唔會拎定衣架出來
唔好做/辛苦/有風險的事俾我做
返工我返，訓覺佢覺，倒垃圾我倒
我6點幾起身返工，佢訓十幾個鐘到中午
有野食有著數就我要我要
我話返工唔見你要？

呢個時候會有人話咁你又娶佢？
我地一齊住之後我先覺得真係了解佢
係我唔好，亂咁結婚
係我錯

原來你係7年前嘅自己

你係養個女養一世wo ching

咁你識到男仔未 單身29年？

我都想了解一下

我唔係死gay佬

我都寧願做處男都唔會叫雞

你樣如何

巴打 需要ptgayf嗎 22a0

佢又唔係無貢獻
都有煮飯同打掃
不過做少少野又話好辛苦好忙
我話妳試下一日訓返8個鐘就會多好多時間用
經濟幫唔到手囉，我又搵唔多...

有時見fd拖女出街
又靚又可愛
心諗你話唔想拍拖就假既

I know that feel bro

唔敢開ig

樣自覺唔差，但矮

每次開ig都正中要害

中五時已經咁諗（利伸26歲手a0)
覺得一個人冇咩唔好，錢又可以用少d,又自由又唔需要煩受氣

ching求認識

其實女好易溝 唔明你地點解會溝唔到
利申21 A6

似乎缺乏鍾意人嘅能力
對戀愛冇乜興趣

請自行離開，唔該

28 a0

清，你地點識？

轉咗gay?

學日文

比心機揾錢 一年去2-3次旅行算

學咗日文但學唔到日本文化

咁其實Ching 你係咪需要改變下自己呢？
Btw仲想問下你覺得自己外貌外型值幾多分？

6分

都要成個社會配合先得
日本係女人結婚唔做野
所以日本男女同一職位男人收入係多d
女人無得升
兩個男人得一個結左婚，又會結左婚果個人工高d 易升d

如果待遇配合唔到
就行唔到男主內女主外

已散

準備孤獨終老 唉

Gay?

溝女唔難
溝到自己好鍾意嘅難

對

Not gay
我仲要出去溝女

鐘意既人又鐘意自己 難撚過六合彩

其實三十歲後單身可以做咩打發時間？
朋友都開始有家室
去旅行 廿幾歲獨遊都冇問題
但變成三四十歲大叔之後一個獨遊感覺上真係好毒

仲有兩年就要做大魔法師

禾
等男仔追 但睇怕冇乜可能

利申：男

諗住之後養狗陪自己

準備好左好耐

29 歲 A0 處男
諗住成世做青頭仔

十幾歲已經察覺到
利申：A0

feel到自己鐘意人又想狗衝時照下塊鏡 都係費事整污糟人地對眼
23 a0

做咩咁

比人hurt完已經唔再相信愛情
擺個心比人無限踐踏
完全唔知拍拖為乜

點hurt 法？

我懂你

真心gay?

要做到兩情相悅真係幾生修道

Yes

人生已完

祝你早日搵到真愛

清而家幾歲

早已放棄
不多想鳥

明了

點解散

聽吓假使世界原來不像你預期頂住先

覺得唔係咁好聽
未說起就突然地躲避 好聽啲

清識嘢

27 無謂累人累物
拎D錢坐頭等好過

最叻聼歌

未拆的信最神秘 就儲起勇氣 等你給一個限期

Thank you for traveling on the mtr

我...

清 覺得勞斯萊斯似唔似你嘅情況

我係好認真

幾歲 a幾

依首有聽過 但係唔係好記得

28歲 a1

最近散？ 咩事令你有呢種覺悟

幾個月前啦
拍左好耐.
我已經忘記左點樣追女既感覺.
慣左以前同ex既相處模式
而家同陌生女仔相處都唔知要點做先charm到對方.

有目標未先？

從來無成功追過女
人越大越覺得自己唔夠好 無謂搞到人

21歲A0
見到身邊一個個有拖拍
而你好努力都係被拒絕
有條件既就hurt其他人
而我就係度聽對方點樣被人hurt
dllm
同自己講，呢的就係natural selection

未成功過＋1

樓主呢個年紀仲未有咩大既負擔仲可以改變到自己
去到我呢D年紀就難搵 連機會都少
可能你身邊有D可以發展既機會你無留意到
A2

積極追求緊了
多謝你鼓勵

傷得太重，準備單身一世

點傷法？帽？

Yes，三年感情輸比一個新識三個月既同事

不停出軌
然後每一次都原諒佢
自問對佢好好
日日都loop點解佢唔愛我
我有咩做得唔好
日日頹住過

二十中啦

已準備做中華英雄

上到大學就更加鍾意孤身一人了

18 A0

各位手足我已經準備好星期日表白了

加油 醒水啲

有咩技巧？

要表白已經輸 好似係

唔表白＝等fd zone
表白＝輸
凡事唔係絕對嘅

放心一路上你唔會孤獨
但我唔係陪伴你既人 利申o6

你問個A0有咩技巧
表白前留意下佢嗰日心情如何，字𥚃行間有冇表達出對你有興趣，eye contact同body language 有冇明顯抗拒，先再決定去馬or not
咁掛

身體接觸平時都唔抗拒，eye contact都經常有 ，但whatsapp永世唔覆機咁解囉

唔好講野 一手拖落去
記住
同警察合作判輕d

清 唔好嚇我

我指當日
盡力囉，至少嘗試過

好，我應該會同佢睇場戲先

機都冇覆...

係

手足我都係

呢個真係...

做野忙到仆街 淨係生存都難 邊有時間生活

我諗住22歲都仲無女先主動追女仔，點知17歲就已經識左個令令女朋友

總之唔好好正式咁問啦
一野拖落去 唔甩開就得米
不過連機都唔復就

小僧24 a0

唉

令自己死心都唔係件壞事既
希望你得米啦

追過幾多個女仔？

我諗諗吓都係唔講好了 頭先打比佢 佢趕住收線

21年了

清 有冇目標呀而家

了左件事佢啦 唔係會誤你好長時間

有呀 但係不了

Why?

自己唔夠好

咩事？

沒有對比就沒有傷害

期待第30年
利申:29.5年

唉 唔知會唔會趕得上清

我都準備緊孤獨終老
但係未準備好

錢係一大問題
老o左, 冇工作能力, 但手停口停, 又冇樓, 又可能變到行動不便
都唔知點準備好

我諗緊日本入贅會唔會係好方法黎呢

23 A0
鍾意嘅人唔鍾意你，唔鍾意鍾意自己嘅人

就係咁簡單，偏偏廿三年都打破唔到宿命 睇透相愛很難嘅道理

有冇叫過雞

錢解決到就唔係問題

邊間

中大，唔係engine🙁

錢唔係首要問題

問題係有病有痛冇人理
萬一有日中風倒地郁唔到 有意識地絕望活活餓死
醫院插晒喉冇人探病 死後冇人善後

所以真係唔怪得啲仆街父母養兒防老

I am ready
唔係唔想溝女，只係冇膽溝 （之前試過鼓氣勇氣系wts app同個跑隊女仔表白，結果柒左，之後已經冇膽再溝女，怕又再柒多次比人笑）
就算真係溝到都唔識點對佢好，最尾搞到分手......

我了解這種情況

中大係既
玩多啲非中大活動
就會發現自己ON9左19年

10幾歲已經準備咗

利申就嚟3字頭 a0 單身好自由

TG: yupzz
我用左3年終於知道點樣由呢個處境變成擁有playboy既能力

我

23 A0

廿字頭a0
冇樣冇錢冇時間，真係拍黎把撚

所以都係諗住keep住單身，專心追求自己既夢想算....

啊啊啊啊啊啊

自己鍾意嘅女仔唔會鍾意自己，到底係發生咗咩事？

每次照鏡都覺得自己特別柒過人
比著我係女仔都唔會理呢個人
執完個look又點，圈子冇女，出面正正常常嘅女都有仔
咪繼續做個冇咁柒嘅毒撚囉
就係等緊個天跌個女朋友俾我啊
雖然冇可能但係有幻想始終好過絕望嘅

次次都鐘意啲唔撚鐘意自己嘅人有撚計
20A0

唉，真係好sad

無數過,但我應該都表白過/問過佢嘅態度。成功表白過一次,但都冇拍到拖,因為係小學。

我嚟緊打算表白 等自己死咗條心佢

點解唔減？ 努力都唔努力下
又要怨又要唔行動
咁真係無人會鐘意

A0 IT狗 33歲

廿頭 A0
淨係聯絡中學同學
冇人約可以摺喺屋企摺足一個月
利申 絲

自問樣幾分？

Are you ready?

我爛面，比錢美容
我牙唔齊，比錢箍牙
我瘦底，去做gym
我矮＝冇人鍾意
我口才唔差，但毒舌

改得夠唔夠多？

7/10 襯番個數字

冇比人追過？

有 但唔小心friend zone左人

中學時期？
你feel唔到佢對你嘅感覺定？

係 feel就feel到
但有冇興趣又另一回事 雖然條仔唔差

識咗幾耐之後佢同你表白？

4,5年

浪費人地光陰好咩？

識咗幾奈同溝左幾奈係兩樣野

咁溝咗你幾耐？講吓

1年左右喇

最後佢當面同你表白？

情境係點

成身毛冇得搞

咪又係約睇戲
無啦啦講知唔知我鐘意咗你好奈
可唔可以一齊
ching 問咁仔細做咩

又悶又sad 聽吓故仔

wow
有冇差唔多?

學習下

巴打做乜跟我講嘢

三十歲, 女仔手都未拖過

26 A0
已經準備好A0終老

Kate姐？

遇唔到定每次都失敗收場？

追親都fail?

覺得拍拖好煩, 不了

冇人追 又冇對象追

A幾

咁sad

你個名

幸福對我嚟講太奢侈

無
純正魔法師

我講緊我自己

On9

你瞓啦你

意思係同你遭遇一樣

咩事要自己回自己

好羨慕笑得好睇嘅女仔
我笑嘅時候得陣尷尬 唔笑又比人話西面

同我一樣都係純正

18歲a0
去到19識左而家男朋友
到而家22歲，計劃緊畢業後結婚

利申 毒絲，日撚日係屋企打機，番學上堂放學食飯睇戲從來都自己一個
脫毒後淨係痴住男朋友

冇講到重點，就係唔好失去希望
係你嘅自然就係你嘅，唔洗強求
但有機會都要試下捉實

由細個已經覺得無可能

FF下同打丁算

同樣道理, 唔係你嘅始終都唔係你

我就已經忘記左點笑

幼稚園拖過

bingo,香港女仔係佢笑得好自然,發自內心咁。

日本代表

純血魔法師

未試過表白
暗戀多

都係kate姐正d 性格都正

e個comment不能認同。

女仔覺得自己性格煩
會孤獨終老

30歲A0
一切已經塵埃落定

唔緊要啦
下年就24 A0
好快過

性格加樣貌有加成

今日表白了 ，
Fail 此post可以繼續

已fail

有咩想知

冇
早啲休息啦

每次諗起頭先嗰段最後回憶就流眼淚

冇可能再用返同一個身份留起佢身體㗎啦

*邊
朋友都冇得做咩

清 我想死了

我
性格太差 就算拍拖都唔長久
又怕失去 不如唔好拍 自己一個好了

我畀人reject咗之後用假身份喺網上接觸佢
慢慢自己就會心淡，放低，最後自己心態上變返朋友
至少自己過得舒服啲，對方又唔會尷尬

清 做咩咁衝動

永遠都唔會再鍾意男仔
利申 A5

今晚咁多人表白 絲打黎？

我都係 24 a0未追過女仔，點算

19 A1
雖然仲好後生大把機會
但心入面一早做左孤獨一世嘅覺悟

29.5歲

同你差不多。預左養哥基同博美過世

你意思係同隻雞結婚?

有冇錢?

唔使出去番工?

日本代表嘅lv太高,香港代表只能完勝本地😂

本人巴打

琴日我突然比佢約睇戲，就決定琴日出手了

Ching未遇到定老是常失敗？

乜真係有咁多A0嫁咩？ 我成日想搵A0嘅都發覺身邊大陪份男仔都拍過拖 真係唔太靚仔嘅都拍過幾次
其實A0都有A0嘅吸引之處嫁 我自己就唔鍾意拍過拖嘅男仔
所以各位清唔洗灰心嫁 你地一定會搵到個識欣賞你地嘅人

我都打算係

有收租樓 幾千萬度
如果唔結婚生仔都 唔知點洗好

讀緊書 放暑假咪可以摺埋

了左件心事

講得啱

睇撚到想喊

過多兩年養隻貓過世算 溝女真係好煩

25A0

咩事想喊

做謝四哥

身邊舊周學, 朋友 拍拖結婚,有埋小朋友都有
但呢d野總係唔會發生係自己身上
我覺得拍下拖, 最多同居已經唔錯
結婚 生BB 真係不了, 香港地冇錢千其唔好搞呢d

放假起屋企都唔知做咩
一早陪完老母飲茶
就返屋企頹

幾孝順

樓主最後點

老母都7字頭
阿哥又結左婚搬左出去
成日都會諗第日得番自己一個點算
好多野都一個面對 自己一個對住四面牆

表白了 失敗咗 我開咗另一個post

唔緊要啦 都準備好孤獨死

心好痛 喊咗兩日

準備24 a0
明明有仔撩傾計 但最衰我唔識同男仔溝通
Btw有個男仔一直同我傾足年半 係咩意思？
最近又有個男仔 返工識 又撩我傾計 但我已讀左
因為唔識點回

你巴？

絲

有感覺就去啦，好似我咁 你鍾意嘅人永遠睇唔上自己仲慘

也許相愛很難

唉！我諗緊如果入贅日本會唔會簡單方便D

準備好啦

我準備好 但仲未甩到依家個女朋友分到手就可以孤獨終老了

預咗架啦，唔靚仔都算啦仲要生濕疹係塊面到，自己好怕照鏡同影相，識女仔第一印象都已經衰咗啦

大家咁話啦

咩事有拖拍都想分手

唉，唔知有咩好講了

同樣爛面 成日被人話皮膚好差 仲要冇錢 22A0

自從以前暗戀過嘅人出國之後，就再都冇試過有過呢種感覺
或者真係心已死

24 A0

呢世係咁先

準備好老人與狗

利申20 A0

老人與貓或雀都ok

狗會痴住你

會有被愛嘅感覺

上面條友唔同居一排先結婚。抵死

我都係咁，但真係冇辦法

睇嚟我都要養番隻

我
人又無錢又無

有人還相信愛情